泰國哈姆太郎學運！反軍政府！

短短地講下咩事

//上個週末曼谷爆發大規模示威行動，民眾無視因新冠肺炎下達的集會禁令，上街抗議總理帕拉育，而這也是泰國2014年軍事政變後，最大規模的抗議活動，最大的原因是疫情放大泰國的政治、經濟等問題。

泰國是個掛著民主外衣的威權政府，手段包括運用新憲法打壓異己、橡皮圖章議會和「活用」各式刑罰。//

（泰國軍政府用果Ｄ打壓手法，作為香港人會覺得熟口熟面）
（Ｄ極權政府手法都係一擔擔）

點解用哈姆太郎

「一開始是因為有人把歌詞「最喜歡吃的東西是向日葵種子」改成「最喜歡吃的東西是人民的稅金」於是網路上就發起號召要去圍著民主紀念碑跑」

泰國人民不忍了！！！

Twitter用既ＴＡＧ： #วิ่งกันนะแฮมทาโร่

泰國人要加油！！！

泰國人民三大訴求！

推！
香港有連豬，秦國有倉鼠

#MilkTeaAlliance
撐泰國人！暴政必亡！

好搞笑

試吓同日本人講

轉圈轉圈 哈姆共你

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

好可愛

Do you hear the hamster sing
Singing a song of angry hams

「最喜歡吃的東西是人民的稅金」

推

Push

Support 泰國

泰國加油！

舊版連鼠

泰妹

好撚好笑

點解有泰皇都可以咁亂

奶茶人

[ NBA 戰線 ] 有皇帝占波衫嘅香港人，請立即拍片將件衫丟落垃圾筒，然後放上Twitter推tag

Angry hams

support Thai people

九世皇已經仙遊
十世祖點鎮得住

交稅常常全給你 吃粒種子莫再悲

其實點解香港人係鬼佬?
因為英國統治過?

因為嗰個係插畫師自己嘅自畫像，唔係鬼佬

朋友已走
轉圈轉圈哈姆共你

幫推

做咩無啦啦有示威, 有無懶人包

上面咪講左

你睇三大訴求咪知點解囉

7分鐘懶人包

上twitter支持呀
當日秦仔同大家合擊五毛
今日要支持番人地

btw 秦國疫情依家點

其實我哋有時應該學下人
唔好乜都話膠化 或者 無用
Attention真係要靠創意

大陸都有有鼠

乜都話無用果班五毛黎

G持

加油

舊秦皇佢地好尊重, 但新個個好似流流地

和你抗爭 轉圈轉圈 哈姆共你

軍政府全部一鳩樣

秦國手足真係好有創意

泰國人加油，近年睇到泰國人嘅進步，祝福大家都有個民主嘅未來

應該同軍政府同流合污?

tui

諗起太空館個晚好似都有唱哈姆太郎？

極權

泰國

過幾日肯定鎮壓

推啊

哈姆太朗

push

十卜

真係得大陸畫果d野先咁核突

轉圈轉圈哈姆共你

同大陸一撚樣 , 軍政府

秦國啲文宣行可愛風
啲哈姆太朗圖好撚得意

同樣適用於香港

唔係全部都五毛，而係好多人都會迷失係「抗爭既痛苦」之中
覺得一定要好辛苦先係抗爭緊

不愧係傳說級嘅邪教歌

已Tweet

而家真係好似80年代尾
世界各地都有社運
當時世界係有大改變，好嘅改變
希望我地都係

話說見到樓上有懶人包
但想問下有冇一啲可信嘅秦國英文報紙可follow
禾依家只係follow 咗個路透editor only

但如果想長期follow 件事
完全睇唔明秦文
文字po 都還好，啲meme圖，連是咪自己友禾都分唔到

政府幾時先配得上加人民喺前面？

係就好
我唔想係50年代幾十年冷戰嘅開始
我無乜耐性

希望世界都可以走向民主，人民質素提高
中共作為世界第一大毒瘤一定要鏟除

團結 堅持 不放棄 不輕敵

聽日一定會更加民主嘅啫，係咪呀哈姆太郎

秦人加油

佢哋D文宣好靚

幫手支持啦

會唔會再有殖民,由民主國家,統治一啲唔民主嘅國家,或者唔民主國家,割讓領土比民主國家!

咁香港...?

泰國不嬲都舐共舐到出面，幫中共綁架政治犯，搞大佢對美國黎講係好事：一係埋民主自由勢力堆，一係埋極權堆，要佢歸邊。

連鼠終於有reference整新stickers

正呀！

injustice anywhere is a threat to justice everywhere

聽日一定會更加開心既姐
光復地球後

好CUTE

支持泰國年輕人
泰國政府好垃圾
成個東南亞政府都係

鼠年搞d咁既野 應了流年

一定要幫推 支持泰國

如果南韓政府叫幫習總含撚含到雪雪聲，泰國直頭口爆

泰國有邊個上台係無大型示威過

pish

香港人用Pepe 連豬
泰國人用哈姆太郎

泰仔泰妹真係好有創意
加油啊 我會係ig同tw幫你地散出去

好得意

哩幾句係咪已經改歌詞後幾正

好似話日日屌女 好多人都唔gur 佢
嗰陣nmslese 屌秦皇 佢地不知幾開心

SUPPORT THAILAND

G持奶茶聯盟

九世皇果陣咪又係政變

Pish

如果係香港 pr實屌人玩膠

好多連登仔

推呀
泰國加油

奶茶聯盟

佢地個遊行好熱鬧好fun

Our Thai friends have Hamtaro as their protest mascot
In HongKong they have many mascots including LiPig
Will they become friends? 🐹❤️🐷

睇完最後嗰句，笑咗
連豬好幸福，可以識到新朋友

等睇muay thai vs riot police

We are friends, with Taiwan. The Milktea Alliance

若然是民衆自發爭取公義是值得支持
但建議小心有大台抗爭被人操控
永續抗爭而背後有人從中取利

泰皇仲要因為怕疫情,走左去其他國家

はい セーのー

唔好意思借個位
好心你地唔好將大爆發責任淨係賴落政府度啦

日本已經有人改過
大好きなのは 酒、女あと金
最喜歡嘅東西係酒，女人仲有錢

記得去twitter support 吓

反極權聯盟

而家個屆又起高鐵又奶共

係香港又會比人話嘉年華抗爭

呢個泰皇疫情其間同後宮三千去咗外國避疫。

泰國年輕人加油💪🏻

屌我都諗到呢個

要推

俺も~

泰國加油

明我以德 轉圈轉圈哈姆共你

國際線

洗頭艇直送上門

泰國網紅, Jer Jer

泰國人真係好有創意
之前twitter大戰又係幽默到笑死我

誰也會走 轉圈轉圈哈姆共你

哇屌, 原來泰國咁極權...拍得住支那喎

原來泰國又係特權人士可以免檢疫隔離
搞到新一波疫情

香港都係咁

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員能外出是漏洞

病毒基因證港府免檢疫漏洞
引爆第3波疫情

咩叫亂

學埋香港某啲人玩膠

支持

的確 曾經迷失過
now抗爭已融入生活

政局混亂

無錯一定會!!

現代抗爭模式

班放負撚有邊日係唔屌人㗎

咁點 係咪入去幫拖先

唔熟泰國政治，但其實泰王可唔可以郁個軍政府🤔

想去大使局前唱
#奶茶聯盟

之後泰國同支那係twitter開波果陣有人講過
舊果位對人民好好 就算要睇醫生 都係半夜先封路去醫院 話唔想阻到人民
但新呢個就仆街黎 郁d就封路 人民1早就唔妥佢

真係外國勢力

咁有創意

暴政必亡

解除軍政府 係幾重要

如果係一伙架呢

泰國人玩Twitter玩memes真係好勁

可唔可以唔好用抽氣扇旗,應該用龍獅旗

Twitter戰線

屌你老母 估唔到除咗中国仲有泰國都咁撚獨裁
Btw好想同泰國勇武聯機

啱呀，所有獨裁者最後都會俾人民打敗

呢首神曲可以ocamp時跳
跳足4日

推一下啦
泰國嗰時玩到支那仔入返微博

Make到noice 就係好文宣

#MilkTeaAlliance

聽日一定會更加開心既
係咪呀哈姆太郎

香港都可以借鑒一下
有咩卡通人物/卡通片主題曲岩駛？

獨裁左好撚耐
監粗踢走他信
之後又係監粗踢走佢個妹
但又無支共咁仆街

想知個哈母作者有咩諗法

暴政必亡!

泰王同軍方friend 底
仲叫軍方放多D權比佢 軍方都照做
以前D政變就都係死鬼泰王首肯
所以根本皇室唔想民主，驚你搞搞下變共和佢變地底泥
君主立憲咁多年嚟都係得他信係民選並完成任期同連任

泰國人真係好有創意

文宣好可愛

現任泰皇根本毫無威信
只係花花公子
唔知鄭王既傳說係咪真係會實現...

可以留意胡慧沖

天下極權一樣黑

タイガー！ ファイアー！サイバー！ ファイバー！ダイバー！ バイバー！ジャージャー！

手足幫拖

普密蓬仆街賤種人渣

收皮啦假民主軍政府

奶茶聯盟做嘢

721

亞洲劇變

聽日會更加好㗎 你話係唔係呀哈姆太郎

碩鼠碩鼠 無食我黍

以前個d都做下樣
呢個直頭影都無埋

一年前我地都係咁樣遊行

推 Like Retweet

泰國人既性格好難搞得起
太過樂天知命 安於現狀

o個幾條法例都好撚恐怖

推post

推呢個，講乜春miss pun email

但係點解會用哈姆太郎？

#2 有講

好合理姐
支持反抗

幫幫手 有手足整左個國際channel 撐得好辛苦 需要更多subscription, 分享及like

軍政府親共

想食

支持cup祝你哋早日成功cup

Support Thailand people

連鼠connect哈姆太郎

豬年抗爭有連豬
鼠年抗爭有哈姆太郎

有冇畫圖手足整幅連豬連鼠撐哈姆太郎

三大訴求 缺一不可

做乜學咗香港人以前搞嘉年華路線
希望佢哋抗爭成功

Fight for freedom, stand with Thailand !!!

重要帶咗十幾廿個皇妃一齊隔離

奶茶聯盟出動！

Let’s go, Thailand

秦皇唔出嚟搞掂佢做下明君？

普密蓬之後泰國人都當已經冇咗泰皇

拉瑪十世唔理世事，只係溝女，疫情下都無出過嚟
加上巴育係十世隻狗，佢做到總理都係泰皇幫佢

利申：半個泰國人

Twins當年唱革命歌

秦國

lm

誰和誰

沈震軒黎架

極權政府嘅手段都差唔多
支持奶茶盟友

點解會開左係政事台？正經post黎架喎

Twitter 呀

幾好

唔知泰仔有冇唱完歌就散水呢

向前跑又得
向後跑又得
illusion

支持泰國

有生之年可以見返哈姆太郎上大台

泰王你老母臭閪仆街死啦，遲早有一日你屌屌下女心臟病發，咁撚鍾意玩多P，啲女有冇話你包皮下邊啲尻屎好撚臭啊

yeah! tiger !

Stand with Thailand

因為呢個泰皇無能囉🙄🙄
佢未上位之前醜聞又多，淨係識玩女人

BBCTHAI ?

照道理上係可以，但依家佢唔會咁做
佢都想唔做嘢嘅

有咁多個，你講清楚好喎🙂
唔係個個都係十世咁衰

以前個啲點叫做下樣🤔你唔清楚就唔好亂講

但依家呢個無能係事實

Bangkok post 係英文
其他好少

好撚得意

咁皇室唔想有民主又正常既

Gather! Milktea Alliance!

所以點解英女皇係好野

自動勝利？

推
支持奶茶聯盟

唱咗出嚟

推呀好撚QQ

屌, 第二條片打埋call はい～せーの

想了解吓泰國政局可以望下呢篇